有冇人隻狗好鍾意舔人

佢真係可以由腳趾奶到上我個頭到
有時摸下佢幫佢按摩個陣又係咁舔我張手
次次飲完水又會奶下我腳趾 好似抹嘴咁

奶閪呀

我果隻都係

驚有日賓周不保

暖笠笠幾舒服

我果隻又係

但有時咁都幾煩

牛油狗呀

都係 無時無刻都舔 搞到成身口水

有無逐隻腳指奶乾淨

細個大喊果時，我隻狗就會塞隻手入我個口，可能覺得我太煩

我好鍾意舔龜

唔好諗咁多 隻狗缺鈉

你幫我奶

好得意

隻龜有冇驚咗你

但平時比啲雞肉或者乾糧入面都有鹽

我果隻唔知點解淨係lam人個嘴同耳仔

一樣 瘋狂咁錫你 試過最耐錫左我兩個幾字，我一訓底佢就沖上黎錫我

你個嘴似臘腸囉

我仲未接受到同狗嘴對嘴